不得不承認搞笑黎講，張繼聰已經超越左周星馳

套女神撞到正好笑到癲左

你搞笑啲，咁都講得岀

有冇超越埋右

不得不承認痴線嚟講，樓主已經超越青山班人

佢塊爛面最有喜劇感

喂 尊重d啦

讚佢天生有喜劇感都唔得

張繼聰係幾正，但你咁講誇左d囉

佢老婆甘撚淫我都想係
只係客觀分析

邊度客觀分析過？

佢係好笑，但你咁講過火咗

邊撚個周星馳

用呢啲招數就想人反張繼聰